假如要簽確認書, 證明你有無其他國藉, 重申唔申請特衰護照?

照簽, 驚西
放棄, 不做港奴材

如果特衰真係唔承認bno
唔比用bno出國
咁可以點

我得bno，我需要驚嗎？

用特衰比航空公司check,
入境他國用BNO

咁咪即係要申請特衰囉

港共要航空公司拒BNO上機呢?

咁仲有得揀咩？
你就算移民 都要出咗國去到人地度 先攞到人地國家本passport

出境只需要身份證
Check旅行證件係防拒入境

假如港共要特衰要簽証才出得境, 又點算?
註 : 芝麻人現需要簽証才出得境

港府多次重申BNO 不是國藉，只是旅遊證件

首先問
香港政府依家俾緊咩福利真香港市民先

最壞情況係放棄咗香港藉後，英國照樣唔俾永久居留權

所以白鴿胡瀨左野

咁咪仲好
迫英國直接俾BC

如第時有一萬蚊回水, 要用特衰申請, 無特衰, 無得回水

都要出到境, 低壘米字國先得ga

米字國縮返條鋼唔派BC, 只有5+1, 又點?

英國政府承諾咗 持BNO嘅無國藉人士就會比英藉

無得揀
結論：趁未有呢啲policy快啲移民

咁你咁多假設 等死啦係咪

支共都唔承認BNO係國籍，連BNO Visa都唔當係移民喎
咁咪照簽

賊共夠話承諾咗一國2制

重有17日到31號, 屌

贊成拿BNO也不要特衰

BNO出唔到境
英國係咪有需要派專機幫助受影響既BNO持有人

派 HMS Queen Elizabeth 喇

到時人人瞓terminal

芝麻人現需要簽証才出得境

會入水架喎

好快喇, 今次係在signal上載的彩色相, 攝於花園道

唔派bc 呢個都好正路 都唔係咩假設

入水都照上

要睇Johnson在位嗎?

到時先算啦

你用中共套落咩國家都死la,九唔搭八

最慘係港共照跟
e.g. 硬食50.38%就係最新例子

可能月尾已係

你都話如果政府唔認，咁你申請時就算你有BNO，政府都當你冇持有其他國籍阿，咁就申請到特區護照。

到時要簽咪照簽，簽完又唔代表我向英國嗰邊放棄國籍
入境到時查到我攞雙重國籍咪收翻我本特區囉唔稀罕

利伸BC

諗下你個行為為乜咪得囉，正常人都會明白ga wor。

咪撚答呢啲Post, 班AO喺度做緊調查

樓主快d死啦
唔抵可憐 咁撚驚

冇bno 呀屌你個閪

可能有以下情況發生:
1) 申請特衰, 要放棄其他國藉, 如虛報, 拉9你
2) 如只有特衰, 以後需要申請簽証才出可境 (共國最常見)

網上有好多冚家剷帶風向。再諗下如果第時淨係拎特衰全部趕返支那咁點?

申請特衰, 要放棄其他國藉, 如虛報, 拉9你

可以出入境唔同證件嫁咩？
回程個陣你特衰咪淨得出境紀錄？

主埸 : 要外國護照也不要特衰

有得上唔上，之後學不漏洞拉咁得番隻碗仔入水仲勁。

係賊共已有劇本, 今時今日今刻, 凸首都無say, 更何況係AO

香港政府: BNO 係旅遊証件
咁我申請特區護照, 我有BNO 關你乜事, 我有旅遊證件都唔得?

係政府角度, BNO 都唔係國藉, 咁我點解要放棄香港PASSPORT?

出入香港境用id card
入其他國家用咩passport 關香港咩事？
未旅行過咩...

上面有 C hing 貼左張舊時南越逃難相

屌係喎
好耐無出過境唔記得

exact7ly

港共已放風2選一

check in 時, 要check passport 先,
未旅行過咩...

佢講得2選1, 即係當BNO 唔係旅遊証件, 自打嘴巴啦
老老實實, 我就非常支持香港政府逼所有人2選1 既, 最好所有外國護照都要2選1
依家佢只係搞公務員, 佢搞埋市民既, 咪大家齊齊走囉, 如果無香港PASSPORT, 英國比BC 一定會仲鬆手, 仲益咗我地

利申: 2選1我揀BNO

check in 時, 要check passport 先,
未旅行過咩...
港共可以要求航空公司, 持BNO不可上機

港共跟本唔知你有冇bno

同意

答緊人哋出入境 你走嚟講check in
你閱讀理解拎u ?

Check in你咪比本特衰 飛咗上天鬼埋你咩

你太天真, 97前記錄, 港共deleted 了

一開波咪講咗如果支共阻港人離開
英國乜都做唔到

港豬 > 只會考慮旅遊需要
答案好清晰

張確認書簽完係係香港
你個人用特衰去左英國
英國撚理佢咩

你而家個假設係:
向中國申請放棄英國護照

加上
證明你有無其他國藉

而家BNO係國藉？ ？佢會唔會自己承認先

1) 申請特衰, 要放棄其他國藉, 如虛報, 拉9你
2) 港共可以要求航空公司, 持BNO不可上機

上 youtube 睇沈旭輝 la

英國唔想做定係做唔到

港共比你出到境先講喇

1. 你叫班權貴同高官放棄外國國籍先
2. 用特衰去邊都可以5+1

大部份米國人同情港人ga

咁港共搞鳩BNO先講啦
開po做乜，拉

用咩理由唔畀會冇咁樣衰

申請呢個 HKDI

The Document of Identity can be issued to the following categories of individuals who are connected with Hong Kong and who are unable to obtain a national passport or travel document from any other country:

Those on a limit of stay in Hong Kong
Those on unconditional stay (i.e. possess the right to land) who do not have the right of abode in Hong Kong
Those who have the right of abode in Hong Kong and hold a permanent identity card, but are not of Chinese nationality or ineligible for Chinese nationality

無效證件/偽造證件

咁如果申請特區好似回鄉証咁 面影曬正面同兩邊則面再加十隻手指指紋再加血液做DNA 留樣 咁你地仲申唔申請，申請完仲要去上一星期愛國教育營

佢做咗英國外相？

去台灣要特衰先走到
台灣定英國 快啲揀定啦

你極可能唔係港人, 你唔睇港聞

我都冇其他國藉
Bno係香港藉

台灣明定bno當係香港居民架，但拎咗bc就變成中港澳以外嘅外籍人士

乜唔係入禁區前要睇樹票睇護照咩？
然後過機睇有冇金屬野 再來先比身分證佢睇然後入禁區咩？
唔通你個平行時空唔同做法？講黎聽下？
佢真係要做你 你用bno禁區都入唔到 政府唔承認你 你就算用到bno book 到機票 比你將行李託運完要入禁區截9住你 你估航空公司會唔會配合？

1）有其他國家passport洗用你本特衰？
2）全世界得bno咩
3）你咁鍾意假設 假設埋永久居民取消埋 咪移民囉

有其他國藉連移民都唔肯 你依家係度驚春咩
揸一世特衰咪算

咁就有個問題就係好似上面話香港用特區 check in，到當地入境就用 bno，咁回程返香港時向當地用 bno check in 我唔知航空公司會唔會唔比上機，因目的地（香港）唔承認 bno，但如果用返本冇入境記錄既特區就應該更加冇乜可能。

阿倫點算好

呢個case係極端例子
而家走難，走左仲番黎？

真係架
台灣52萬創業移民
我黎啦

會影響倒食n家茶禮嘅權貴都唔太可能發生....住

仲諗住返黎?

我冇bno，唔申請點出境

我依家就係擔心依樣野
我申請台灣居留證用bno申請
如果我用bno book機票出入境 到時佢唔承認出唔到香港境
再來 我用特衰book機票出到境 但入境台灣要對機票上既護照 但得居留證用bno申請 到時又會唔會唔比入台
依家兩頭唔到岸

反而想知台灣護照點計

假設post好撚煩
又要拎BNO又要淆底
公墓員？

港澳關係條例
第 4 條
本條例所稱香港居民，指具有香港永久居留資格，且未持有英國國民（海外）護照或香港護照以外之旅行證照者。

上次屋企人持bno入台，負責檢疫個職員搞唔明，跟住個長官行過嚟同佢講：香港人不止一款護照，GBN 也是香港護照

我又唔信BA Virgin 呢D英國航空公司會唔俾英國Passport 上機呀.

book 機票多數唔駛 passport 喎。

Check in 要睇passport

全世界得bno咩
上面話ban咗bno 你仲拎bno黎做例子？

再極端啲拎bno講 你有冇本野得英國知
你特衰出國 大把方法補領再轉飛走啦
你嗰時空真係又細又簡單

BA Virgin、英國航空 : 因武漢肺炎, 一直禁飛
炒人航空 : 最聽話

瘤姐話以前問題, 之後就唔得, 甘到講得出

等6年後用BC返香港

cx 應該落實貫徹咖啦。

脫北者

難
因為係人地國家accept 呢個係有效證件
你港共唔accept唔關航空公司事
同埋唔係全部航空公司會同你配合 封唔晒

咁咪過英國6年後攞左bc先再返香港

香港人擁有一次性嘅言論自由

契丹太平洋老西都唔會再搭

唔比用bno出境嗰吓
英國已經要轉bc啦
bno係連住香港居留權 用bno可以自由入境香港
一冇咗呢個前題 bno就變垃圾㗎啦

唔好意思三粒星都無
特衰送都唔要

咪就係，我用特區護照過到英國再申請bno visa 5+1 佢可以有咩方法阻止？

假設聽日你比人用國安法拉呢？

我唔知你有幾多本護照啦
但正常一個平民香港人 一係得本廁板 好啲既有埋本bno
咁ban 咗bno 係可以用特衰我明
我依家頭痕在 我用bno申請咗居留證準備入台
我出境用特衰 但入境如果用bno 又同機票對唔上
用番特衰又同張居留證對唔上
仲要依家疫情無得落地簽啵

唔對有咩問題

有本事永遠禁咗呢兩間飛香港囉

一萬？黨安法之後仲會派錢？